StandwithHK整左條咁高質嘅文宣片比外國人睇但竟然得5000view

屌曬你地班辣殺，StandwithHK整左條咁高質嘅文宣片比外國人睇但竟然得5000view，快D推出去比全世界見到

發動文宣大戰，推上facebook，ig，twitter，reddit比全世界見到！

推

721

自推屌你老母咁都有5毛負評

推到文宣組見到

push

post左reddit

咁撚高質都得5000view 我係製片果個都心淡

見親啲文宣片都少views

連華記垃圾片都有閒閒地10萬views 你地好意思話自己係連登仔文宣組？藍絲都叻過你地

唔好整係正評 幫手推上去好無

anti-chinazi!

Push

push :<

已share

不過講真有d太長太說教feel,如果用字簡潔d會更好

返送中白色恐怖大事記

攬炒巴已成condom

其實外國真係有好多人到依家都唔知來龍去脈係點呢短片就講曬香港民主運動既發展，外國好多人仲係以為香港係中國其中一個城市

之前起澳洲識d鬼佬其實好多連香港起邊都未知，耐性亦唔多，真係好難吸引佢哋睇哂成段。但係佢哋好真係好重視公平同自由，鬼佬思維好直接一開波就講我哋係爭取自由佢哋會入腦好多
不過點都好，我會照share

推呀

想要呢條片好耐

兄弟爬山 做到0.000000001%效果既都係好野

825荃葵青遊行

share比各位手足拎黎J

Pish

播唔到 比人檢左？

禁入條link度播唔播到

831

Pushhh

7.21 8.11

推爆佢！！！！

721 811

矇𨶙查查，有冇高清呀

十1

屌哂你地老母

721811820

依條都 200k

段片短短地解釋左好多重要事，大家幫手Share上Twitter呀！

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

高質，不得不推

行動post 推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

支持

不忘被捕義士

pish

超正！！！

825荃葵見

九龍灣小心夾擊@1835
鴻圖道有速龍落車

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

今日 機場

推 高質

要善用twitter啊各位！！
推！

Tui

Share俾外國朋友

封面好緊要！ 整D流血 血腥既封面！

仲可以改封面架而定！
叫up主拎張高清流血圖做封面啦！！！

毋忘為此輕生的義士

痴線 高質到 加速分享

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

p

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

推！！！！

825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

推呀推

有twitter 既可以share，連埋#eye4hongkong 同埋 #chinazi 啲hashtag

Push!!!!

射俾全世界 !

推 推到比全世界見到

長期置頂

612 721 811

觀塘出超過三十狗車沿觀塘道 請現場小心後面

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

各手足小心！

緊急 幫推thx！！！

Push 係咪個cover啲色太暗 唔夠吸引

幫手推

push 刷view 數時間開始

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

元朗

Post

借推
有巴打發現香港Ticktack 同智合背後同金城建造有關係。智合工程係用金城contract office 地址註冊的。

[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣

15k

Push

——-825荃灣 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->長發廣場/青衣商場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->兆禧苑商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->三聖商場)

香港人撐香港人